<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>déssert on All you need is Food</title>
    <link>/receipes/tags/d%C3%A9ssert/</link>
    <description>Recent content in déssert on All you need is Food</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/receipes/tags/d%C3%A9ssert/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Banana bread</title>
      <link>/receipes/post/bananbread/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/receipes/post/bananbread/</guid>
      <description>200g de farine 1 cuillère à café de levure 100g de sucre brun 100g de beurre 2 œufs 3 bananes (très mûres) 50g de noix 100g de pépites de chocolat (ou de chocolat noir) 1 cuillère à soupe de sucre vanillé  Préchauffer le four à 200 Écraser les bananes avec une fourchette Écraser les noix (de préférence avec un mixeur) Mélanger le beurre et le sucre dans un bol Ajouter les œufs Ajouter la farine (petit à petit) et la levure Ajouter aussi les bananes écrasées, les noix concassées et les pépites de chocolat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Crêpes</title>
      <link>/receipes/post/crepes/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/receipes/post/crepes/</guid>
      <description>250g de farine 3 oeufs 200g de sucre en poudre Sel fin 1/2L de lait  (Pour une vingtaine de crêpes)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookies</title>
      <link>/receipes/post/cookies/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/receipes/post/cookies/</guid>
      <description>400g de farine 200g de beurre 225g de sucre roux 2 oeufs 1 pincée de sel 200g de chocolat à couper pour en faire des éclats 2 cuillère à café de levure  Mélanger beurre, farine et sucre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mousse au chocolat</title>
      <link>/receipes/post/mousseauchocolat/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/receipes/post/mousseauchocolat/</guid>
      <description>250g de chocolat (minimum 50% cacao) 6 oeufs 1 sachet de sucre vanillée une cuillère à café de jus de citron vert (facultatif) beurre salé (50g environ)  Faire fondre le chocolat et le beurre dans une casserole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Riz au lait</title>
      <link>/receipes/post/rizaulait/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/receipes/post/rizaulait/</guid>
      <description>1L de lait entier 200g de riz rond Arborio ou Carnaroli (les meilleurs) 100g de sucre 1 gousse de vanille 2 jaunes d’œuf 2 dl de crème liquide (facultatif)  Etape 1 : Rincer le riz puis le jeter 1 min dans de l’eau bouillante.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
